\newpage
\section{Технологическая часть}\label{sec:technic}

Раздел включает в себя средства реализации и листинг кода.

\subsection{Средства реализации}\label{ssec:implementer}

Программа реализована на языке C++ (стандарта 11-го года). Компилятор g++. 

\subsection{Листинг кода}\label{ssce:listing}

В этом разделе приведены реализации алгоритма на языке C++.

\lstset{ %
	language=C++,                 % выбор языка для подсветки (здесь это С)
	basicstyle=\small\sffamily, % размер и начертание шрифта для подсветки кода
	numbers=left,               % где поставить нумерацию строк (слева\справа)
	numberstyle=\tiny,           % размер шрифта для номеров строк
	stepnumber=1,                   % размер шага между двумя номерами строк
	numbersep=5pt,                % как далеко отстоят номера строк от подсвечиваемого кода
	backgroundcolor=\color{white}, % цвет фона подсветки - используем \usepackage{color}
	showspaces=false,            % показывать или нет пробелы специальными отступами
	showstringspaces=false,      % показывать или нет пробелы в строках
	showtabs=false,             % показывать или нет табуляцию в строках
	frame=single,              % рисовать рамку вокруг кода
	tabsize=2,                 % размер табуляции по умолчанию равен 2 пробелам
	captionpos=t,              % позиция заголовка вверху [t] или внизу [b] 
	breaklines=true,           % автоматически переносить строки (да\нет)
	breakatwhitespace=false, % переносить строки только если есть пробел
	escapeinside={\%*}{*)}   % если нужно добавить комментарии в коде
}

\lstinputlisting[language=C++,label=code:standart,caption=Муравьинный алгоритм.]{listing/main.cpp}

